點解早餐同午餐個價差咁遠

早餐豉油皇炒麵+粥+油炸鬼=20蚊,午餐靜豉油皇炒麵已經要20 但份量一樣

price discrimination

有啲茶記個常餐係全日，11點前30蚊，11點後40幾

其實其他國家係咪都係咁

因為早餐係琴日賣剩嘅